第三國家攪成咁 港共會唔會又過數？

又停電又死人又壞巴士
屌你 聽日報紙佬講多兩講
又一堆人出嚟捐錢
政府會唔會又乘鳩機過水比澳門市